［絲入］被老公鬧晒錢

Silk'n Silhouette 三源燃脂射頻機
呢部野半年前買 老公送嘅
不過今晚先開封 佢幫我一路碌一路話我
仲話同我賭一百萬肯定無用 話我晒佢錢
我都有啲懷疑係咪得我咁蠢買
熱熱地咁 碌完隻手都好攰

我都知做運動好過啦
但年紀大好難減到
想試下家用機

有無絲用過呢部機覺得好用

靠熱就減到肥，呢個世界冇肥人啦

如果掂既話
世界無肥婆

呢部係有用，但要身材好似我咁妙窕先有效。

增加血液循環，推淋巴
其餘一啲科學根據都冇

我老公都係咁講 又唔講用咩原理 都無根據
下次唔好用我錢買呢啲野

我想減肥

送俾我都唔要，一睇就知無用
整黎都晒時間

凌晨3點都未瞓 仲學人減乜撚嘢肥

失眠
慢慢失眠

點睇
咁買咩先有用

真心唔係串你，
想減肥，食健康D+運動係不二法則，
除非你諗住做手術抽脂、
年紀大真係唔係藉口，我親戚60歳幾都減到，
當然睇下你係想坐係度日日諗減肥但乜都唔想做覺得辛苦個種人，
定真係想做到D野啦

做運動啦肥閪
3300 夠join 一年gym啦

咁佢都肯買俾你喇

同嗰啲震動腰帶一樣搵笨
震下碌下係得既, 人地唔使減得咁辛苦啦

做運動啦臭閪

女人錢真係易搵

幾時都話女人錢最易呃

香港地真係咁撚多蠢閪師奶